{
  "id": "MA3044",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "[Insert question.]"
  },
  "TotalLevel": 2,
  "GameType": "Maze",
  "GameConfig": {
    "GlobalTitle": "[Insert title.]"
  },
  "Hint": {},
  "Questions": [
    [
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 62 X 9",
        "Options": ["70 X 9", "60 X 9", "50 X 9", "80 X 9"],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 69 X 9",
        "Options": ["60 X 9", "80 X 9", "50 X 9", "70 X 9"],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 51 X 8",
        "Options": ["40 X 8", "50 X 8", "60 X 8", "70 X 8"],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 41 X 2",
        "Options": ["40 X 2", "50 X 2", "30 X 2", "60 X 2"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 78 X 5",
        "Options": ["60 X 5", "70 X 5", "80 X 5", "50 X 5"],
        "Answer": 2
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 397 X 3",
        "Options": ["300 X 3", "500 X 3", "400 X 3", "600 X 3"],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 498 X 3",
        "Options": ["500 X 3", "400 X 3", "300 X 3", "600 X 3"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 289 X 3",
        "Options": ["400 X 3", "300 X 3", "200 X 3", "500 X 3"],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 612 X 5",
        "Options": ["600 X 5", "700 X 5", "550 X 5", "800 X 5"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "找出近似於答案的算式: 505 X 6",
        "Options": ["600 X 6", "500 X 6", "400 X 6", "700 X 6"],
        "Answer": 1
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請估算出正確的答案: 41 X 6",
        "Options": ["180", "300", "240", "360"],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案: 38 X 8",
        "Options": ["400", "640", "480", "320"],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案: 17 X 7",
        "Options": ["140", "210", "70", "100"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案: 51 X 4",
        "Options": ["200", "240", "160", "180"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案: 89 X 3",
        "Options": ["240", "270", "290", "300"],
        "Answer": 1
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 405 X 6",
        "Options": ["2400", "2500", "2000", "3000"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 380 X 5",
        "Options": ["2000", "2500", "3000", "1500"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 210 X 6",
        "Options": ["2000", "1200", "2500", "1800"],
        "Answer": 1
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 501 X 4",
        "Options": ["3000", "2500", "2000", "4000"],
        "Answer": 2
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 890 X 6",
        "Options": ["4800", "6000", "7000", "5000"],
        "Answer": 3
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 一件上衣399元，購買3件大約是多少元?",
        "Options": ["1200元", "990元", "1000元", "1100元"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 一件上衣285元，購買4件大約是多少元?",
        "Options": ["1000元", "990元", "1100元", "1200元"],
        "Answer": 3
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 一件上衣199元，購買5件大約是多少元?",
        "Options": ["1000元", "800元", "1200元", "1100元"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 一件上衣199元，購買3件大約是多少元?",
        "Options": ["600元", "700元", "400元", "800元"],
        "Answer": 0
      },
      {
        "Question": "請估算出正確的答案 一件上衣196元，購買4件大約是多少元?",
        "Options": ["600元", "700元", "1000元", "800元"],
        "Answer": 3
      }
    ]
  ]
}
